\assignementTitle{}{8}{}

При нагревании легковоспламеняющейся жидкости (ЛВЖ) у вас загорелась колба с содержимым. Опишите последовательность ваших действий в подобном случае.
По 1 баллу за правильный вариант ответа.

\answerMath

\begin{enumerate}
    \item Сообщить об этом старшему.
    \item Обесточить нагревательный прибор.
    \item Накинуть кошму, засыпать песком или потушить пенным огнетушителем
    \item При массовости возгорания покинуть комнату.
    \item Оповестить дежурного
    \item Обеспечить эвакуацию лаборатории
    \item Вызвать пожарную службу.
    \item Организовать работу по локализации возгорания
\end{enumerate}
